日日都連登神探 其他活動post沉曬

最近兩星期的活動post沉曬，係因為日日都連登神探洗版

邊度邊度死人同831有關
個度個度死者有可以，同新屋嶺有關
邊個邊個有通靈能力，見到義士
邊個朋友消失左，大家快搵

仲要成班人樂此不疲,日日特登搵呢啲新聞或自己作的神探推理post洗版

老老實實，個啲咩
(核彈！有圖！)(細絲極恐！)呢類post10個有9個都係誇張失實，出post的穿鑿附會的推理，一來既不嚴謹，二來浪費大家精神

我想問，呢類神探post對呢場運動，對連登作為行動重要平台，有咩幫助？係無啊

你打得贏呢場運動，咩cctv都會攞到，打唔贏的話就唔係一次721,831,新屋嶺，而係每一日721,831,新屋嶺

行動post沉曬，呢班連登神探比五毛的破壞力更驚人，希望大家唔好再推個啲咩死人有可疑，失蹤，怪聲的post。

助長垃圾post吸引大家注意，大家慢慢就唔會再入連登，活動就散晒

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

推

！

個個去曬查案

當日血傘運動中後期，高登時事台情況類似，唔係日日神探post,但係日日分化post

由於中共網軍分法唔到大家，而家就帶動一股散播神秘死亡新聞，令大家對此樂此不疲

目的永遠如一：將大家視線，由對中共的憤怒轉為對虛擬示威者的同情

呢兩個星期係關鍵，讓所有呢類垃圾post沉落去，運動就可以再燒起來

神探永遠只在晚上活動

同意

Push

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

P牌推唔到